有冇人夠膽而家裸辭?

好想裸辭 但唔敢 一來積蓄唔算好多 二來驚搵唔到工

二月辭左..依家日日搵工
又少工SEND SEND左又無工見

2020年內都唔敢

好想劈炮啊啊啊啊啊
如果等過埋2020先一諗起仲要做多半年就想死

介唔介意透露邊行?

想辭嘅原因係咩？

我都想裸辭
但係出面個市況真係麻麻 interview 叫返原本個價都仲要比人壓
唯有繼續捱

叫番原價都被壓 唔怪得我會冇工見

工作性質唔啱自己

要捱到幾時?到出年都可能未回復

諗下如果裸辭就可能有半年冇收入
咁你就有動力繼續頂

咁如果啲積蓄可以頂到呢半年家用同開支呢?又你會唔會裸辭?

其實我自己都夠頂有突
但呢D時勢真係寧願儲多個錢 今日唔知聽日事

差唔多 之前有間in完 offer低過我本身10%
仲係咁話我本身間公司唔掂
無乜其他公司肯請
之後唔夠一個月就有跨國銀行offer
多左20%人工 講返比個hr聽佢仲要唔信
覺得我呃鳩佢

半年好難捱呀清 kill me

呢啲臭西hr真係仆街嚟 成撚日壓人價 正賤種

身邊有個朋友最近遞左信
我自己都好快唔做

點解唔做?

我都好想
日日對住閪同事，日日俾佢無理咁屌
返到抑鬱😢😔

上年年尾公司叫我自動辭職 算唔算裸辭
然後我到上星期先搵到工

原來咁多同路人。我岩岩辭咗職，要兩個月通知，希望到時市況好啲啦。

準備唔做 依幾日比信

而家搵到工咪好囉 唔洗sad啦 加油

巴打好勇

我諗過咗呢年先會好轉

同事就好好冇咩嘢 但工作性質唔啱自己 日日都返得好想死

同事好已經好夠 我份工都唔岩我自己，又學唔到野，所以更加想走

永遠唔知聽日事，市好可以搵唔到工，市差都可以搵到工。

有冇經濟壓力?冇就辭職唞唞先 咁樣好易返到有情緒病

冇壓力，不過岩岩畢業，怕空白太耐之後冇人請 大家一齊加油

各方面都要加油

好唔好我唔敢講 但係喺冇工返嗰段時間真係好撚慘

唔驚，啱啱上星期裸辭左

搵到已經好好

反而想知有無人裸辭後又搵到

2月中辭
4月中last day
因為頂唔順個上司(同公司文化都唔太啱覺得）
上上司過幾個offer留我
上上司嘅同grade 其他head想我過去幫手
5月頭開始返新工，人工仲加左
今日收到舊公司hr打黎對同group其他bu manager 位有冇興趣

結論：just do it! 但失業個段時間心理上都真係難捱

唔急，過多半年先會好d

咁多人想挽留你睇得出巴打係有料之人

大把彈藥嘅話個個都唔驚

工作影響健康應唔應該裸辭？ 有工又慘，無工又慘，但好似開心d健康d

經濟壓力唔大咪辭
btw點影響法?

心壓上日日唔想返，精神緊張，生理上腰酸骨痛，肌肉繃緊。經濟上少少壓力但ok，已經騎牛搵緊馬，但隻牛已經騎唔住，有疫情真係難搞

如果已經影響到心理就真係可以走就走 我覺得心理質素要用好多時間回復
如果經濟上可以撐到出年就辭咗再搵啦

最怕係空白期長，自己又唔係讀專科，就咁文科master，要搵到下一份心水工唔知到幾時，唔上唔落

我覺得如果係呢段時期嘅空白期hr應該理解嘅

唔洗咁悲觀喎
我都無乜彈藥
夠捱半年至一年度

不過每個人裸辭原因唔同
我就因為
1.開始影響健康
2.今年凍薪/倒扣
3.同部門主管理念不合
所以先遞信

黎緊而家自己會搞擋野接Job做一排先
夠食既就長做唔搵工了
唔夠食就下年年頭轉工旺季先搵工

裸辭最難係遞信嗰下，驚左驚右咁
但係行屍走肉係公司會feel到個人既時間凍結左
一遞完就即刻時間好似行返咁，睇所有野都開心左

必須記住裸辭想抖下唔係比你停哂落黎既藉口
你可以抖下，但唔可以乜都唔做純hea就算
搵啲新既野做下，無論得唔得都係經歷
起碼唔會話咩空白期點算咁先
只要令到空白期係有價值既
就無野好驚

我既情況唔可能apply到你身上
每個人都面對唔同既野
唔好令自己後悔

利申 無父幹 做IT

騎牛搵馬

我都係得一年彈藥到 但仍然係好驚
不過好多謝巴打嘅鼓勵 其實我都有自己嘅計劃 只係未敢走出comfort zone##

巴打加油

勇者無懼

尋日辭左
12月拖到5月
想搵返工作方向同目標
一路做對自己喺依行的發展就愈迷失
其實可以繼續做，但會用工作量麻醉自己，有藉口再拖
反而依家走幾好，少左job，清埋走唔使留咁多屎俾下手食

利申 工程

又係2月中辭。
休息左陣，搵左2個月，暫時得3次interview。
繼續等，希望個市好返。

雖然唔係裸辭
但3月被炒 月中先有人請左
岩岩有第二個offer accept 左6月返新工
覺得彈藥夠半年既都可以裸辭

裸辭左 下個月last day
老細太難頂 又唔係等錢開飯就辭
做到影響成個人情緒同生活唔值得

雖然被炒但之後都算好順利 新工加油

我有朋友之前為咗份糧返工返到要睇醫生
足足倒用返年半時間先恢復 真係得不償失

你朋友返左份工幾耐先裸辭？

份工返咗四年開始影響情緒 之後頂多半年就頂唔順辭職睇醫生

頂到四年已經好勁，但都提醒我要去到睇醫生既地步真係唔值......

因為份糧都幾多 但為錢影響健康就好唔抵 仲要嘥埋時間回復
巴打都係返得好辛苦?

返左大約半年，喊左3-4次，唔知係咪太脆弱

已辭

唔係 人係有情緒 喊係好正常
係因為人事定工作壓力?

兩邊都有，睇黎都係要準備裸辭，多謝巴打回覆

2020後都唔會

點解仲會講佢聽？

佢係咁打黎問我點解唔accept offer
我已經直接講個價唔夠 少過本身唔會考慮
之後到有銀行offer果陣
佢仲打黎我咪直接講已經有其他offer

人工有有減到

其實講完有其他offer就夠啦
無謂比佢知你新工有幾多人工，益咗佢哋market intelligence

咁果陣又有小小同佢鬥氣既心態既

想辭但個市都唔知幾時先回復，個人又好迷惘唔知想做咩

裸辭左
仲有兩星期last day

岩岩裸辭左 利申預左休息一個月未搵工

咁又係

我覺得就算過咗呢年都未回復

1月公司結業到而家，未有認真搵返工....有點拖延 （因為有儲蓄，但流動資金戶口洗淨三萬都好危）

政府工又過deadline無得報
而家個人完全無方向
無好想做的事

冇方向最頭痕 又唔知做咩好 但又唔想求其搵

呢份工又做左幾耐？

係已經有抑鬱...但屋企人唔信

搵工加油

如果公司真係有個八婆經理返香港office, 連去廁所都要管，做錯少少野就鬧到狗血淋頭出warning，就真係依家劈炮俾佢睇。

我對上一份工嘅單身肥婆上司真係咁
去廁所會計時 去耐啲就屌或者狂敲門
做錯嘢唔係針住件事鬧 但人身攻擊侮辱性咁鬧
我屌佢老母閪 嗰段時間真係搞到我有情緒病咁濟

講真 去廁所去幾耐關佢撚事咩

有時腸胃作病 一日去十幾次屙唔出都冇計

如果咁都嫌，我真係想拍片拍屙屎過程send上公司email, 或者參考popo咁，叫佢入廁所開住門俾佢睇。

真係劈炮唔撈，就遞信之前靜雞雞收集公司黑材料，到走果陣睇下有冇空間覆桌

多謝巴打明白
呢啲心情真係唔敢同身邊啲朋友講

我都差唔多

準備辭工去日本浸下

我3月裸辭，4月開始搵工，黎緊6月開工，但番pt😢

反正陷世界都會爆廠，白逗下人工先啦

我連家人都唔敢講

邊行?

Design

冇左commission 兼老底少左4k
但我而家做緊嘅都係自己想做嘅野

只係覺得underpaid 左少少

都唔係少少了

馬死落地下 可以點

行

好想
其實我做part time 都得
但依個時勢想儲多個錢

巴打有咩心事?

我都想 但又唔想再拖嘥時間

同意
肺炎時期裸辭我諗都好難搵到下一份

3月裸完，下星期準備番新工

辭左了 預左呢幾個月搵唔到野做 做住廢青

恭喜加油

咁起碼要預半年

4月底好想辭
放no pay但又要ot做哂啲野
然後上司話會幫你 得個講字

屋企人後尾俾我自己選擇去留
心態就轉變咗 返去hea住過又一日

2021 2022環境仲差喎
做一世？

下年仲差

公司中資酒店 硬推簽撐國安法
唔簽 等炒

搵到先得 我都想炒佢老味

同team炒左1個 另一個唔續約 少左2個head count
人工減左 但野做多左 好似比人禁住搶咁

好似畀你點醒咗咁
咁就更加唔可以猶疑嘥時間

我都係 同事還好但無咩交流
做既野對我來講好煩好複雜，又多，對住做既野好sad

我
琴日辭咗

我第一份工做左三年半，攪左個腸易激
之後resign再揾兩份都因上司西同太多野做，未過三個月就resign左
最近返新工，但做野又煩又多，有壓力，好唔想返
係我太脆弱？我有堅持過，但太辛苦

你每次都係裸辭？

香港本身癡線 節奏快壓力大 人人情緒都唔穩定 唔適應都真係唔出奇 建議你移民/打hea工好過

頂唔順個垃圾老細想今個禮拜祼辭
寧願係屋企訓覺都唔想再做呢份工

想 但俾阿頭拉住咗

炒左d老屎忽，請你返去其實係cut cost
你唔走，可能一樣會上位

個市好撚差 ，千祈唔好咁做。。。

間間都會用經濟唔好做理由，轉工都係加得15%比你

上年搵間sd左幾份已經有回音in埋轉埋工，今年想轉sd左三十幾份先得兩份有回音，仲要in唔到

勸大家就算做得幾唔開心都要頂落去，裸辭型一星期，柒足一年，
呢個時勢除非有父幹，否則唔好亂黎

乜撚嘢裸辭 其實你哋知唔知係蝗語嚟

Same here
同事好但做啲嘢好撚麻煩，壓力大，又chur

但我見身邊好多人都轉到新工

一直想裸辭抖下，想問你地會留幾多錢做彈藥？

係咪每份工都係文職?可能你唔啱做呢行

除左專業人士
普通文職唔好裸辭

但有冇諗過就算捱過今年出年可以會更差

我覺得起碼要頂到半年開支

減3k都想走

hi 年輕就裸辭
但好開心走L左 唔洗受氣

唔使養家咪得

我分享下

廢u 社科畢業
32歲人 開左六年補習社
因為疫情 摺左間舖
而家搵番舊生做上門補習
都執到萬零蚊

上年疫情前已經keep住搵政府工
但見左五份都冇消息

21k 裸辭 工作性質 時間 環境 人事都唔掂
而家慢慢再搵工

想但唔敢

我次次都係咁 曬時間

我依家已經3個月
如果再加半年
唔關錢事 我就空白期差唔多一年
想跳樓 唔知點解解釋

我都2月走
3次interview
同我一樣

算係幾好彩 裸辭左好快就搵到工，休半個月左右
個老底一樣 但commission易到同多小小
圍番都叫加左人工 呢個時勢已經算係咁

我，搵到都驚俾人cut la

想。好大壓力

利申: it , 50k+

咪照直講 話疫症被裁 又搵唔到所以先咁耐

真係好運

咁高人工就唔好辭住啦

加油～～～實有機會～～～

5月尾交左信

想問下巴打，政府工打黎面試，會唔會用隱藏電話號碼打黎咁ON9?
SD過CV冇乜消息，得D不知名電話打黎，冇聽

傻豬 呢個時候搵緊工梗係咩電話都聽啦

分享吓
Design狗 做左兩年 公司近年冇乜大客
扣糧扣左幾個月 人工低過譚仔阿姐
準備祼辭拎D時間去減吓肥

通知面試的途徑
實體信, email,電話 我都收過

政府工就算合約制係好多人申請
佢內部第一輪都唔篩走好多人

打錯字
係第一輪已經篩走好多人

希望呢個post各位朋友都搵到好工

智商我係裸辭 人地hr 打去⼀問就知啦
呃唔到人

返到好唔開心，想裸辭但又未搵到工

因為邊方面啊？份工唔係自己想做既野？同事關係唔好？ 我都好想辭啊屌 唯有請al抖下再搵下工先 唔想再返工返到喊

裸左辭日日打機幫手做Keyboard fighter
唔洗見到公司d八婆咀瞼真係好撚爽
不過一諗到要搵工就頭痕

上個星期in咗一份工，個HR 講咗幾句望下我cv，唔夠5分鐘即叫我走，話我唔啱，嗮我時間車錢。

一月頭裸辭 ，二月底Last day .搵左個半月工就有工返。

我都就嚟頂唔順要裸辭，日日比老屎忽串，成日企響我旁邊睇我做咩，連食lunch都唔放過
真係返工返到會無啦啦喊
但寄左一個月cv完全冇回音

我都係咁！
你個邊出左咩事？

啲公司間間都扮野cut cost者 大把獵頭周街搵人

好撚賤唔啱就唔好叫人上去in啦臭閪hr

咩工

食lunch都唔放過咁癲?做邊行?

係咪唔夠靚仔

3月好好彩搵到份

依排個市靜到
都無咩工可以搵⋯

做merchandiser，間公司都叫大
而家想跳返出嚟做其他野或者做返自己讀既野，但係send極cv都冇回音
日日對住個老屎忽同神經質上司，真係每日都好崩潰

工程too
都想走

上司咩年齡層，性別

痴撚線 有呢d同事真係好影響心情

裸辭? 我寧願裸跑

上個月祼辭 完全揾唔到工
不過無後悔 每一日翻工都想死

每日都想，但未行動

1月裸辭, 2月返新工

巴打好波

準備棵辭
有咩事最多咬老綜

Sales 呢啲大熱工都無咩請人

欣賞你夠樂觀

其實睇黎做邊行
某啲行業根本請唔夠人
差在好唔好pay
真係頂唔住就搵住份閪工做住先騎牛搵馬

好快過

之前話想裸辭，仲未辭，好大壓力。

個上司咩都要管，做股票行，有時大跌市，食緊飯都會wechat 要我地報告吓有冇問題。有冇要斬。

工作上要搵外面律師出律師信，我負責coordinate，但每次律師draft 完，boss佢都有意見，但又要我同律師com，夾係中間成日唔知佢想點，咩都要管要comment 要問到督，律師話ABCD，佢就問我點解唔係BCDE，要知道ABCD同BCDE有咩唔同，又要我轉達比律師，明明律師先係專業，佢又要用佢logic 搵啲疑問出黎要人答佢，然後最後都係跟返律師做。不過夾我喺中間成日好無奈，boss 又唔會直接出面

上面只係其一例子，好多野都係要交代交代解釋解釋報告報告。我份人已經唔係主動，年底appraisal 已經話我唔主動報告，話我表現同interview 唔係好同，需然都要bonus，不過below average，冇人工加，做咗年半，計落年薪仲少過上一份。

最大問題係因為壓力，之前check到d 病，可能要長期治療。

明屌都話
暗地裏屌你但係又要比你聽到個d先小家
男人老狗成個女人咁

有無巴絲打係做 design/creative 呢行可以講下依家係咪好難搵到工
本身自己唔係design底出身但有興趣想搵 entry level 既designer job 黎做，呢兩日有廣告公司俾 offer 但人工真係好低，間公司評價又好似麻麻，好猶豫

利申：有1年ad agency經驗，當中有做 creative 同 design 經驗，但始終唔係graphic 底出身

無辦法，香港發生太多事，你係黃嘅可以搵家長接濟下

即走啦遲早爆煲

做你依行好似個個都咁低
低過譚姐係正常

3月中祼辭交信,而家已經番左1個月工
利申好彩

ed

壓力越來越大，人工越黎越少
想裸辭

其實睇邊行嫁姐
有d 行都冇咩影響

畀唔到畀到個offer你 (包括salary) , HR 未必有權
好多公司既HR只係中間人, 幫啲 team manager/head 篩人

轉行啦, 乞食兼無朋友

offer唔到真係唔緊要 但唔好叫我黎in啦大佬 哂我半日假同時間

準備星期五遞信 已經拖左成年 好驚
但再咁落去我更加驚自己抑鬱死

之前home office個排差唔多日日都亂發屋企人脾氣
臨返公司之前個晚又透唔到氣又喊到收唔到聲

好辛苦

好多同路人

係咁架啦
睇下有無水魚畀佢壓到價呀麻

大家都要頂住
搵唔到工真係好錯敗好氣餒
但一定唔會長時間都係咁

我都好想

咁大壓力 做邊行

Fg 貪新鮮想睇下出面既世界
如果唔怕走左搵唔到工 承擔得起幾個月冇收入 做住pt吊住仲命 都冇所謂都可以走既
做左幾年野我就算想走都要好清楚知自己想搵咩工，同有offer先會走 至多中間放一兩個星期假

本身唔係做體力勞動，因為疫情焗住做緊依家依份。
做到成身傷 又累

拿拿聲睇下政府有乜嘢津貼攞撚曬佢啦
啲錢係屬於我哋㗎

祼辭量地得唔得?

經濟上頂到既話
遲啦
或者搵定第二份

走啦，爛cv都沒計

你本身一定好犀利

Me

4月裸辭
5月有offer
6月返工

四月頭揾到工辭咗，新工垃圾到返咗七日裸辭，因為我呢行都唔係話好大影響先敢quit..直到上星期開始返宜家呢份

頂到嘅，做咗10年嘢，平時都儲大半份糧，冇病痛唔買樓結婚，宅係屋企10年都夠。

頭先又係咁，明明封律師信過晒legal 部門，最後我問boss 有冇意見，佢又改人地啲字眼，要我同律師講，講完律師又話原本唔改會好啲，然後我又死死氣問boss 係咪可以唔改，雖然我知道最終都係律師話事，但佢又成日插手入嚟，連專業律師draft 嘅文件佢都要改，然後又chur 我話要快啲出。根本玩我。

乜撚都要Record 打個電話都要
每個星期update一大堆list (對工作冇幫助 純粹比大老闆睇)
工作量不斷加 日日都有新規矩(個manager講完就係咁)
所有野我一個人做曬 成間公司條數指意曬我 又唔肯請多個人
最搞笑問個地區Manager未來發展方向係點 佢答我唔知
今日仲要晨早流流更年期發脾四亂掉野西面

利申做差唔多一年 想裸辭一野橋起佢

30歲 呢個月想裸辭 覺得做緊個行唔岩自己 越做越唔開心 但又未搵到想做邊行 就算搵到想做邊行
自己都30歲 又驚做唔黎又驚無人請
好糾結

一份工如果可以返到有咁大陰影 就辭職算啦 真係無謂迫自己
人生在世幾十年 返少一陣工真係唔會死 過返d自己開心既生活好過

4年前fg 做左份工10個月就祼辭左
失左業大半年 把心一橫轉左行 去左個夕陽行業
係同一間公司做左3年 因為缺人同有斷層 平均新人做2年就有得升 但自己做左3年都未有 公司話撞正疫情都唔升住
本身都想走 但見同行都停晒請人 諗住做多排先走
但最近同d老師傅關係愈黎愈差 做到好唔開心好想即走
唉 就係試過祼辭 真係無勇氣再試

好多工都要相關學歷或經驗，想轉行可能要邊讀書邊做嘢。不過我連方向都未搵到，到底幾時先知自己想做咩

其實關屋企人咩事....
點解辭職都要得佢批准？

真
完全明白
邊讀邊做都無問題 最慘係唔知自己想點

plan左今年辭 多謝支那送大禮 好想走呀呀！

呢行人手短缺姐 人工好奀其實

兩樣都有 咁先慘

係咪即刻遞唔落

岩岩辭左職
同老細理念唔同
加上office 氣氛文化接受唔到
收6點去到6點半都無人會走
有人做到8點痴撚線
Office 分化極為嚴重
加上番工主要係奉承腦細
開會果時明知腦細提出既野係損害公司利益既
個個都拍哂手咁話 腦細英名
最後頂唔順 辭職
相信有手有腳唔會餓死

好想今個禮拜辭職
但係老細eq好低唔係好敢辭

咁你冇乜value喎

無料扮四條

我就番左年半做到有精神病，要食抗鬱藥，直到今年1月裸辭左，到而家都未搵到工，但而家情緒好彩叫好番好多，之前係日日想尋死
計過數都夠彈藥生活一年，先決定裸辭，不過而家睇黎都唔知幾時先搵到工

應該掉返轉想再早啲遞？
如果唔係咪隨時食埋另一個位啲嘢

我組人又唔係話唔好 好老懢

唔做咪唔做
點解連遞信都要同人諗

返緊份hea工，冇咩野做覺得自己係冗員 想下星期一遞信

已遞信
份工唔岩自己，workload又大
返到唇炎濕疹打孖黎，發夢又成日發到返工啲野，人工又唔係高，唔知咁辛苦為乜

好勤力

返工為搵食姐 唔好諗咁多

返到想死真係好大鑊 咁樣真係寧願失業都唔好再頂 好彩你當初有辭

係咪私營細公司嚟?
我都返過呢啲細公司 邊個同老細關係好就大晒指三劃四 都黐撚線

屌以為自己覆

Fg做左幾年野都冇乜學到野，行頭又窄，轉出去比人嫌唔夠料，失業中

我都係咁其實減薪係有工開，所以唔甘心早幾日走左

仲有就係，公司同事啲email，明明好簡單回覆就得，boss 都要我draft 比佢comment 先出得。
何必如此呢。咁都信唔過我，就算覆得唔好，都係內部同事姐，補個睇電話解析就得，何必要管到咁絕。

做designer做撚到雜工咁 我都唔撚想撈

人工又低 啲人又閪 做緊in house 公司唯一一個designer老細叫我設計乜乜乜 跟住啲阿嬸就問整黎做乜 多多質疑 問長問短 問老細啦 屌你老母 阿嬸仲問我做乜唔幫手送貨 話我好得閒 又問我做乜唔幫手掃下撻地 倒垃圾 仲同大老細幫我成日係度上網 冇野做
我平時著衫一向前衛少少 街頭啲 阿嬸唔撚識就係咁係度數 由頭數到落腳 人身攻擊 痴撚線

一個月萬3蚊 人工又低 又多野做 咩狗屎垃圾都要做埋 痴鳩線 同啲fd講又話 呢個時勢唔好走 乜乜乜

每一日都唔撚想番工對住啲閪人 咁叻 我比部電腦你 你設計比我睇 如果做唔到就唔好係咁質疑我 屌你老母

我 但比人彈番走封信
利申：工程狗

中小型啦
有d公司真係老撚土
唔係為生意業績
完全係為討好腦細

啲阿嬸係咪你上司?
如果大家咁高咁大洗咩畀面佢 太過份當面屌柒返佢

內部同事都咁

人地年資多麻 咪老屎忽囉

X2.... 份工好辛苦....

講咗辭職 做埋哩個月 但未搵工

信已遞

老屎忽又點?
對我嚟講如果份工已經冇價值就老屎忽都超屌
我之前份工就係對住老屎忽忍忍讓讓 畀佢哋恰到上心口返到抑鬱咁濟
之後返工就唔再忍 又唔係逗佢人工點解要畀佢侮辱

我試過 佢應該係想俾下馬威你

好賤老屎忽咪又係打工仔
佢地係咪後生個時都畀老屎忽bully過所以到自己做人上司就唔畀好日子人過
真係，同事咁衰冇必要委屈自己

啱呀 我成日覺得返工係為咗賺錢 唔係嚟識朋友
好相遇就大家恭敬客氣 遇著啲賤種就一定唔會同佢客氣
大家都係打工 唔係上司嘅話學咩人擺款
其實做同事一日都對8 9個鐘啦 點解要咁對人 真係諗唔明 大家好來好去自己都返得開心啲啦

係咪每一間公司既老屎忽都咁鍾意蝦人，好似蝦完新人會升職咁
不過我又冇勇氣去頂撞返佢
我係垃圾

咁你會唔會裸辭？

我係垃圾，唔敢裸辭，老母朋友都叫我騎牛搵馬
Keep住每日都send cv，但唔知係咪想轉行，好多都prefer immediate available ，開始考慮要唔要辭左佢先再搵

我今日放假 一啲唔係我職責範圍內既野 我整錯 煩撚左我成朝 晏晝番去劈炮定聽日先

今日放工前講

今日放假就唔洗特登嘥自己時間返去
聽日返工先講再執嘢走一炮過搞掂

咁又唔好咁話自己 做每一件事都係開個頭難
踏出咗第一步就唔會係難事

我轉過幾份工先學識要駁嘴
老屎忽通常怨氣重
唔敢蝦高級過自己嘅人
惟有搵新人發洩🙈

班老屎忽其實雜工黎 專恰後生 啲pt仲撚慘 做sales比人洗番轉頭 老屎忽之間都好多是非

老屎忽連老細都照屌啊 老細年資唔夠佢地高 屌撚到老細喊 冇得救 啲雜工老屎忽全部都係新移民藍絲冚家鏟黎

Agger
今日in完⼀份 又話覺得我岩 又見咗2粒鐘
最後話比唔到我expect salary

原本好想辭

但兩星期前in左份工兩次，追左幾次無消息

再加上無咩工有feedback...搞到又淆

你幾大

X3....直頭就想聽日唔返

我叫左呀媽唔收家用當資助去旅行

利申十月到而家

想問下老細叫我resign又唔想我留一個月
係咪可以叫HR補多一個月比我？

會唔會拎唔到refer letter

老老逗逗ref letter真係有用咩

其實真係唔撚明，如果比唔到喱個價，點解唔phone in既時候問埋人地個bottom line係幾多唔好sai大家時間啦唔該真係諗翻都燥 仲要串77話比唔到

日日都番到想死，in左幾份又沒feedback，依家唔知點算

乜你唔知hr都係臭閪賤種嚟㗎咩?明玩嘢啦

有冇彈藥可以先辭再搵呀?

人冇目標冇方向真係好慘！我之前幾年d返工經驗好似U記個類，零售業有排都未起返，我都唔知可以搵返咩類型既工做

我去左兩個月炸一早番左黎搵工

諗緊好無聽日遞信
再裸辭過

辭咗 做住保安師先

呢個時候都敢去旅行?

有彈藥就唔怕裸辭

保安師好呀 時間長啲但勝在冇壓力

上星期五裸辭左，想做自己d興趣轉行，希望搵到啦

LM

祼辭左

已經有D 不安 但又有期待

而家搵到工未

好好彩爆肺炎前已經去完
不過仲廢緊

人善被人欺
你大大聲鬧返佢轉頭佢一定收皮

裸辭左
但聽日要射波見工

上個月裸辭咗
户口得返千零蚊

巴打冇彈藥都夠膽裸辭?

祝你成功

爆咗肺炎都一段時間喇喎 巴打未開始搵定未搵到?

加油

頂住呀

裸辭左
黎緊照顧屋企人同補習，仲接左freelance
有望同而家收入睇齊

一身輕哂，會瘋狂學野，當放暑假

裸辭ed
準備追夢

以為講緊自己
雖然有pt吊命，同事上司又幾好
但我仍然覺得自己好廢，抑鬱到日日都想死

我都係咁
但真係搵唔到同埋屋企唔可以無收入

番咗工年幾係咁轉工， u grad完覺得自己好廢搵唔到方向，
做咗幾個月頂唔緊間公司既老女人走，
想搵份萬零蚊既admin都無消無息，
又話admin有手有腳就做得既，
日日係屋企睇job ad,心諗唔通要出去洗碗咩
唉咁就第二個月，歡迎大家搵我吹水。

最近裸辭左
依家日日睇jobsdb

一直返落都覺得自己好唔啱做依份工
完全唔關自己讀果科事
自己又性格內向根本都唔係做依份工嘅材料
工作表現差又同同事完全唔夾
日日返工都被同事無視
每朝訓醒都好驚返公司
三五日就喊一次
對身邊人都放左好多負
自己都好憎自己咁無用

最近終於叫做儲落少少錢夠膽辭職
但係我咩技能都無
依家好擔心連junior post都唔請我

唔知有無人同我一樣但希望無

有啲想辭
但唔想份份工都做唔長

同一行轉？

Same 好唔想返 情緒好差。。。

又話請人
鳩sd cv連工都冇得見

我都係，我一返埋位抖唔到氣，有電話就好驚，好辛苦

留名，今個月裸辭
我係就黎三十都揾唔到自己條路想點
以為入到而家個機構可以做一世
但工作真係唔啱自己，做到好大壓力

係啊 最近呢份要成日執數，但我非ac底。。。

今日last day

有d pk hr唔叫你黎見 唔壓你價
好似唔安樂咁
可能佢自己都捽數

應該15k都會有得見 係咪cv寫得唔好？

你就好啦知道自己想點 加油
我朋友都轉做咗freelancer 壓力冇晒又有收入 最重要係好多時間做其他嘢

咩夢分享吓

有呀我就係咁
就嚟三十都唔知想做乜 冇專長又冇技術

如果有彈藥就辭啦 影響到情緒會好難搞

份工太閪 同埋 頂唔順偽黃港豬既腦細
冇錢都要裸辭

個cv搵professor 執過已經
15k 我朋友兩年經驗都好似收唔到電話
其實佢地好多15k想要有經驗 無經驗一早screen走啦
出面個市好差

lm

痴撚線 俾埋條命佢好冇

呢d做耐左會有情緒問題
早走早著

我都好想辭，但而家咁嘅環境，遲左一定會後悔

點解想走？
依家都去唔到旅行

巴打份工肯定返得好開心
你都唔明返著份難頂嘅工係幾咁辛苦

應該是有排…你預明年年尾！

我緊係明，但一諗到我係打工
就成個放鬆晒

洗撚咁大壓力，佢做初一，你咪做15囉
安班工作

連裸辭都唔驚，驚西咩

今日辭, 19 公司...
working hrs: 9-7-730 pm,計返一個鍾加$1 俾我
恰我女人仔, 2年唔加人工,出面市又差以為我會留低

唔洗咁在意 個個都係咁架啦
有得揀邊個想繼續返份閪工 時勢逼人

有冇做過intern ? 因為我都開15k sd左十幾分有4份有得in ..都係文職

做咩咁傻

基本上除左哭都同你一樣，但本身都做左幾年野，呢份新做無耐，中間兩年只返過4個月full-time

2年都唔加人工？
你話今年凍薪就話姐
第一年唔加其實就真係要諗下轉唔轉工

無做過intern 但我做過5個月左右既文職
同埋我都係開13k
你叻啊嘛 有得上去in既人上到去先話其實唔係solid黎
Hea in完就走

出面個市真係好差，上幾個月舊公司減薪20%我心入面屌到佢上天花板都唔敢走，好彩岩岩搵到新工加返以前一半，hea做都唔好裸辭

同事好西

有工搵我都敢轉

冇經濟/屋企壓力咩

同感，工作性質唔岩，做得慢，好挫敗
但又唔知轉乜。。。

岩岩又塞左件豬頭骨要我做
準備月尾一封信車埋去

唔係你上司你都唔敢鬧鳩返佢？
家陣佢出糧俾你咩

由4月中開始搵
睇返application history真係send咗成百封出去
得6份有interview 2份有offer
明顯feel到個市係差咗好多
第1個offer果陣仲未識驚 工時人工唔啱reject咗
之後見勢色唔對 諗住壓低人工都要做住先
而家第2個offer好好彩叫做老底加咗少少

做左4年野都唔過20K好想走

巴打邊行

文員仔😢

受氣一定辭

文員上15k好難

Admin 嗰類都係打雜

就算3、4年都未必過20k

考政府好過

而家班上層睇死你一定唔敢走不停加工作又唔加人工
態度仲要閪

我都係文職 本身諗住暑假轉工
因為人工真係太低
但睇情況應該仲要等多排
身邊朋友都唔advise裸辭 唉

積蓄夠唔夠1年出糧? 唔夠都係唔好....

我做緊關自己事既科 叫做有少少專長同技術，一grad左到依家都同一份工，開頭做得好開心同老闆同事都夾同埋d野都handle到返工又彈性，但做到依家第四年發現身邊朋友同其他科既個個無論人工同職位越升越有，自己就浮浮沉沉

諗住轉工睇下出面點樣，原來其他公司要同一個post既技能原來又唔一樣，真係企撚左響度.......仲有幾年30歲都唔知自己想做乜，想讀書轉行又怕投資錯誤讀完同依家一樣盞浪費金錢....

依家自己上網學下d course 叫做唔想咁頹廢... 唉...
我都唔知自己做乜尻!

我都想

佢都痴撚線

得半年

最主要係有冇方向先?如果有就易諗好多
我係連方向都冇 冇邊行專長又冇邊行有興趣先死 想讀course都唔知讀咩

只係一心想搵多d，本身自己既專長又唔係專業人士個隻專 ，所以諗唔到有乜方向可以go

咁如果讀返你個專長嘅course有冇機會可以搵多啲?

可以話一定唔會 唔似其他工種話考牌同讀書人工就會多好多

咁肯定唔會就咪嘥時間讀啦
但巴打諗住轉行定繼續呢個專行發展?

裸左， send 左三份， 三份見完都有offer 🥴🥴

已經諗住轉行，身邊有朋友做建築工程同自己本身個行完全牛唔搭八，要轉行我諗又要劈掉重練，但佢話要讀書都起碼要讀3年，依家過多2,3年都30歲，諗緊搏唔搏得過

同ching個處境 差唔多

Grad咗無耐 已經疊埋心水考公墓猿

雖然未考到 都差唔多

我都有考過公墓猿 final in 衰左

好少一次就得

要同時報好多份（你當喺私人工咁）

仲要忍耐漫長嘅等待期

先有啲機會

有ngo/公營經驗 又會易啲

上15唔難，上20先難

三年咁真係好大賭注
如果係我對呢行有興趣嘅就冇所謂三年照讀

唯有考多次

係 好現實 唯有轉工

都唔係唔好裸辭啦, 如果真係唔想做就hea做等佢炒算

係等到佢肯炒你之前都唔知要俾人鬧幾多次同要承諾幾多次會改進

絕對唔會炒 只會不停畀壓力你

而家有9000蚊佢地一撚定唔炒

邊類文職有23

但你同事做咗7年野

世上無絕對, 你試下再hea d, 比壓力你咪當聽唔到囉,
你講到咁, 返去打卡之後坐係位上網啦

邊行

呢行係有興趣 不過搵唔到出路 好頭痕，依家響udemy 比幾十蚊學下d online course 咁樣試下其他野有冇興趣